有無人可以解釋下呢個現象？

點解公司啲清潔呀嬸成日都會有拗撬？
成日都唔妥對方想搵嘢話下對方，究竟點解

因為生活苦悶
想搵人鬧下嘴

成日都話 “呀娟佢做嘢真係唔夠細心“
一陣又 “萍姐你呢條布應該擺返過嚟！“